<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Genesis</string>
    <string name="convo_notif">বিজ্ঞপ্তিগুলি</string>
    <string name="convo_growth">গ্রোথ এরিয়াস</string>
    <string name="convo_events">ঘটনাবলী</string>
    <string name="convo_articles">প্রবন্ধ</string>
    <string name="convo_videos">ভিডিও</string>
    <string name="convo_policies">নীতি</string>
    <string name="convo_write">লেখা</string>
    <string name="convo_view">দৃশ্য</string>
    <string name="convo_chat">চ্যাট</string>
    <string name="convo_register">নিবন্ধন</string>
    <string name="convo_ideate">পরিকল্পিত</string>
    <string name="convo_investor">অণ্ডস্ফুটন যন্ত্র</string>
    <string name="convo_news">খবর</string>
    <string name="instr_growth">গ্রোথ এরিয়াস: এই এলাকার চাহিদা প্রবণতা বৈশিষ্ট্য, কিন্তু কোন উদ্যোগ সেই দাবির সিদ্ধি দিকে নেওয়া হয়েছে। এই বৈশিষ্ট্যটি ব্যবহারকারীদের এই অঞ্চলের মনে করেন এবং পরিবর্তন সাধন কমিটি।</string>
    <string name="instr_events">এই বিভাগটি আপনাকে কর্মশালা, সেমিনার, কনফারেন্স ইত্যাদি এবং আপনার চারপাশের মত সংশ্লিষ্ট প্রারম্ভে / ব্যবসা ঘটনা জানাবে। বোতাম একবার ক্লিক করে, আপনি কি ইভেন্টের আরও বিস্তারিত দেখতে পারেন।</string>
    <string name="instr_articles">এই বিভাগে ধারনা আপ চিন্তা করতে আপনার মন শিক্ষাদান অসংখ্য আকর্ষণীয় এবং প্রাসঙ্গিক নিবন্ধ প্রদান করে।</string>
    <string name="instr_videos">সর্বশেষ ভিডিওগুলি আপনার জ্ঞান অন্তর্বাহ উন্নত দেখে কিছুই করতে পারছেন।</string>
    <string name="instr_policies">সব, আইনি কর্পোরেট ও বিচার, নীতি ও জায়গায় স্কিম সরকার কর্তৃক ব্যবসা উদ্যোগ সম্পর্কে খুঁজুন।</string>
    <string name="instr_write">লিখুন: মন্তব্যগুলি পোস্ট নিবন্ধ আপনার মতামত প্রকাশ করতে এবং তা ভাগ গঠনমূলক প্রতিক্রিয়া প্রাপ্ত সদস্যতা।</string>
    <string name="instr_view">দেখুন: আপনার নিজের পোস্ট নিবন্ধ দেখুন এবং অন্যদের আপনার দিগন্ত প্রসারিত করার।</string>
    <string name="instr_chat">পোস্টগুলির যে কোনও সম্পর্কে অন্যান্য সদস্যদের সঙ্গে কথোপকথন করুন। বিভিন্ন ক্ষেত্রের বিশেষজ্ঞদের অনলাইন যারা কোন প্রশ্ন থাকতে পারে উত্তর দিতে পারেন সঙ্গে সেশন চ্যাট থেকে উপকার।</string>
    <string name="instr_register">নিবন্ধন: যদি আপনি একটি ইনকিউবেটর সম্ভাব্য মিলিয়ন ডলার স্টার্টআপসের বিনিয়োগ খুঁজছেন? নিজেকে এখানে একটি সহজ ফর্ম পূরণ অনুসারে তালিকা এবং ধারনা একটি হোস্ট সঙ্গে চকচকে মন সাথে যোগাযোগ করুন।</string>
    <string name="instr_view2">দেখুন: সম্ভাব্য বিনিয়োগকারীদের যারা আপনার ধারণা বিনিয়োগ করতে আগ্রহী হবে এবং আপনার স্বপ্ন পূরণ হতে পারে দেখুন। আপনার ধারনা জীবন পাত্তয়া দেখতে সুযোগ আউট হারাবেন না।</string>
</resources>