<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Genesis</string>
    <string name="convo_notif">સૂચનાઓ</string>
    <string name="convo_growth">વૃદ્ધિ વિસ્તારોમાં</string>
    <string name="convo_events">ઘટનાઓ</string>
    <string name="convo_news">સમાચાર</string>
    <string name="convo_articles">લેખ</string>
    <string name="convo_videos">વિડિઓઝ</string>
    <string name="convo_policies">નીતિઓ</string>
    <string name="convo_ideate">રચાયેલ</string>
    <string name="convo_write">લખો</string>
    <string name="convo_view">જુઓ</string>
    <string name="convo_chat">ચેટ</string>
    <string name="convo_investor">ઉષ્માનિયંત્રક</string>
    <string name="convo_register">રજિસ્ટર</string>
    <string name="instr_growth">ગ્રોથ વિસ્તારો છે: આ ક્ષેત્ર માંગ પ્રવાહો દર્શાવવામાં આવે છે, પરંતુ જ્યાં કોઈ પહેલ તે માગણી પરિપૂર્ણતા તરફ લેવામાં આવ્યો છે. આ લક્ષણ વપરાશકર્તાઓને આ વિસ્તારો પર વિચારવું અને સંશોધન માટે વિનંતી કરે છે.</string>
    <string name="instr_events">આ વિભાગ તમને કાર્યશાળાઓ, પરિસંવાદો, પરિષદો વગેરે, અને તમે આસપાસ જેવા સંબંધિત સ્ટાર્ટઅપ / વ્યવસાય ઘટનાઓ જાણ. બટન એક ક્લિક સાથે, તમે ઘટના વધુ વિગતો જોઈ શકે છે.</string>
    <string name="instr_articles">આ વિભાગ વિચારો અપ વિચારો તમારા મગજમાં પાલનપોષણ કરીને શિક્ષણ આપવું માટે અનેક રસપ્રદ અને સંબંધિત લેખો પૂરી પાડે છે.</string>
    <string name="instr_videos">તાજેતરની વિડિઓઝ કે જે તમારા જ્ઞાન પ્રવાહ વધારવા જોવાનું દ્વારા કશું પર બહાર ખૂટે છે.</string>
    <string name="instr_policies">બધા કાનૂની કોર્પોરેટ અને ન્યાયિક, નીતિઓ અને જગ્યાએ યોજનાઓ સરકાર દ્વારા બિઝનેસ સાહસો વિશે જાણો.</string>
    <string name="instr_write">લખો: પોસ્ટ લેખો તમારા મંતવ્યો વ્યક્ત અને તેને શેર રચનાત્મક પ્રતિસાદ પ્રાપ્ત કરવા માટે.</string>
    <string name="instr_view">જુઓ: તમારા પોતાના પોસ્ટ લેખો જુઓ અને અન્ય કે જે તમારા ક્ષિતિજ વિસ્તૃત કરવા માટે.</string>
    <string name="instr_chat">પોસ્ટ્સ કોઈપણ વિશે અન્ય સભ્યો સાથે વાર્તાલાપ છે. વિવિધ ક્ષેત્ર નિષ્ણાતો ઓનલાઇન જે કોઇ પ્રશ્નો હોય તો તમે કદાચ જવાબ આપી શકે છે સાથે સત્રો ચેટ ફાયદો થાય છે.</string>
    <string name="instr_register">નોંધણી: જો તમે એક ઇન્ક્યુબેટર સંભવિત મિલિયન ડોલર શરૂઆતમાં રોકાણ કરવા વિચારી રહ્યા છે? જાતે અહીં એક સરળ ફોર્મ ભરીને દ્વારા સૂચિ અને વિચારો યજમાન સાથે તેજસ્વી દિમાગ સમજી સાથે સંપર્કમાં મળી.</string>
    <string name="instr_view2">જુઓ: સંભવિત રોકાણકારો જે તમારા વિચાર રોકાણ રસ હોઈ શકે છે અને તમારા સપના પરિપૂર્ણ કરી શકે છે જુઓ. તમારા વિચારો જીવન માટે આવે છે તે જોવા માટે તક પર બહાર ગુમાવી ન કરો.</string>
</resources>