<resources>
    <string name="app_name">Genesis</string>
    <string name="convo_notif">सूचनाएं</string>
    <string name="convo_growth">विकास क्षेत्रों</string>
    <string name="convo_events">आयोजन</string>
    <string name="convo_news">"समाचार "</string>
    <string name="convo_articles">लेख</string>
    <string name="convo_videos">वीडियो</string>
    <string name="convo_policies">नीतियां</string>
    <string name="convo_ideate">डिजाइन किए</string>
    <string name="convo_write">" लिखना"</string>
    <string name="convo_view">राय</string>
    <string name="convo_chat">चैट करें</string>
    <string name="convo_investor">इनक्यूबेटर</string>
    <string name="convo_register">रजिस्टर</string>
    <string name="instr_growth">विकास क्षेत्र: इन क्षेत्रों में मांग की प्रवृत्ति होती है, लेकिन उन मांगों को पूरा करने के लिए कोई पहल नहीं की गई है। यह सुविधा उपयोगकर्ताओं को इन क्षेत्रों पर विचार करने और नई खोज करने का आग्रह करती है।</string>
    <string name="instr_events">यह अनुभाग आपको संबंधित स्टार्टअप / व्यावसायिक ईवेंट जैसे कार्यशालाओं, सेमिनारों, सम्मेलनों आदि के बारे में बताता है, आपके और उसके आसपास। बटन के एक क्लिक के साथ, आप ईवेंट के और विवरण देख सकते हैं।</string>
    <string name="instr_articles">यह खंड विचारों को सोचने के लिए अपने दिमाग का पालन करने के लिए कई रोचक और प्रासंगिक लेख प्रदान करता है।</string>
    <string name="instr_videos">नवीनतम वीडियो देखकर कुछ भी नहीं दिख रहे हैं जो आपके ज्ञान प्रवाह को बढ़ाते हैं।</string>
    <string name="instr_policies">व्यावसायिक उद्यमों के बारे में सरकार द्वारा जगह में सभी कानूनी, कॉर्पोरेट और न्यायिक, नीतियों और योजनाओं का पता लगाएं।</string>
    <string name="instr_write">लिखें: पोस्ट लेख जो आपके विचार व्यक्त करते हैं और रचनात्मक प्रतिक्रिया प्राप्त करने के लिए साझा करते हैं।</string>
    <string name="instr_view">देखें: अपने क्षितिज का विस्तार करने के लिए अपने स्वयं के पोस्ट किए गए आलेख और अन्य लोगों के बारे में देखें</string>
    <string name="instr_chat">किसी भी पद के बारे में अन्य सदस्यों के साथ बातचीत करें विभिन्न क्षेत्र विशेषज्ञों के साथ चैट सत्रों से लाभ उठाएं जो आपके पास किसी भी प्रश्न का उत्तर दे सकते हैं।</string>
    <string name="instr_register">पंजीकरण करें: क्या आप संभावित रूप से मिलियन डॉलर के शुरुआती कारोबार में निवेश करने के लिए एक इनक्यूबेटर हैं? एक साधारण रूप को भरकर और खुद को यहां क्लिक करके शानदार विचारों के साथ शानदार विचारों से संपर्क करें।</string>
    <string name="instr_view2">देखें: उन संभावित निवेशकों की तलाश करें जो आपके विचार में निवेश करने और अपने सपनों को पूरा करने में रुचि रख सकते हैं। अपने विचारों को जीवन में आने के मौके पर हार न दें</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
</resources>